咁多區入面 得大西北冇人理

係咪等緊入黑俾白衫佬接手

1

你睇下天水圍先

屯門咩情況？唔係集咗3區嘅人？

屯門友好勁
屯公己經全塞

屯門都開咗波好耐 你生活係平行世界？

2

冇狗wor...

係囉，好似天水圍嚴重啲⋯

屯公出入口搞掂，未有狗

Sor 以為你講行動

冇咩位可以再攻

荃灣都冇

hit and run完